沙田第一城1個月貴50萬 每呎衝上萬九

政府放寬按保計劃儼如「托市」，即時刺激樓市調頭向上。美聯物業翁凱傑稱，施政報告後，沙田第一城錄得約6至7宗成交，細單位造價反彈一成。49座中層E室，實用面積284方呎，叫價560萬元，減價10萬至550萬元即獲承接，呎價19,366元屬近期高位。同呎數單位上月造價低見500萬元，為45座高層E室，相隔一個月賣貴50萬元，足證放寬按揭成數對樓市產生的威力。

樓市想唔GOGOGO都難

要爆煲必先升到你唔信

on99, 甘貴都買，等做空中飛人啦

好正常姐

指標屋苑再加首都....

大把藍C 大單位個邊藍到爆

好殘，又細，咁都買

可以升到3萬一呎

亂鳩咁托市，睇住彈完就散

抵買

See how bank wants to burrow more or less

My friend Joe lives in Shatin and owns a house in Hawaii. He's a professional gardener. In his front garden in his house in Hawaii, he planted a litchi tree, a mango tree, a chestnut oak, a black maple and bushes in the lawn. Some of the bushes produce beautiful violin-shaped flowers. She also grew flowers such as roses, orchids, lavender, hydrangeas, violets and sunflowers, most of which are in bloom. There're some exquisite flower pots placed near the lawn as decoration. He mows the grass every now and then. He manicures the garden from time to time. His back garden is enormous which is two thousand five hundred square foot in size. It used to be a lawn but he turned it into a meadow that is blanketed in wild flowers and exotic flowers. Some of the flower buds haven't opened yet but as the weather gets warmer the flowers open. Even inside his house he has a vase of hydrangea and a few potted plants, some of which are just coming into bloom. Orchids can be cultivated in vases or flowerpots. In the summer summer flowers bloom in the meadow. In the spring the meadow is covered with lovely spring flowers. In the autumn the meadow is blanketed with pretty autumn flowers. In winter the meadow is a mass of beautiful winter flowers. It's an extraordinary garden. He buys his girlfriend a bouquet of red roses, hydrangea and sunflowers every valentine's day. They're pretty cut flowers. Some women seem to bloom in their mid-thirties. For instance Tracy has bloomed into an utterly beautiful creature. She's a travel agent who earns a basic salary of one hundred twenty thousand dollars plus a eighteen percent commission on every sale she makes so she doesn't work on commission only. So far this year her sales haven't come up to the expectations of the company partly because the economy is hardly blooming. I enjoy strolling hand in hand with my girlfriend along the nearby beach. In fact I went for a leisurely stroll there earlier. With only my thoughts for company I lay down on the beach reading a book. It felt thoroughly enjoyable.